新手買咩牌子結他好???

想學結他，有無好介紹

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

新手+1
如果有興趣一齊學tg我！

木/電？

btw fender

咩budget

Fender墨仔/日產都抵屌
尖沙咀Tom Lee逐支慢慢試

指板手感 頸粗幼手感 重量 外形 都揀到啱就最好